<resources>
    <string name="app_name">My Application123</string>
    <string-array name="LUCK">
        <item>호의를 가지고 한 일로 인해 오히려 욕을 먹게 될 수 있습니다. 모든 일이 내 맘 같을 수는 없는 법입니다. 자신이 원하는 만큼 남들로부터 받을 수 없다고 하여 그 일을 원망해서는 안됩니다. 욕심을 버리는 것이 좋으며 자신의 고집만을 내세우는 것도 안 좋습니다. 남의 일에 너무 상관하려 드는 것은 좋지 않습니다. 자신이 생각하는 것이 옳다고 하더라도 그냥 두고 보는 것이 오히려 좋을 수 있습니다. 또한 적당히 거리를 두는 것이 이롭습니다. 맘을 자제하고 행동한다면 다시 좋은 관계를 유지하게 될 수 있습니다.</item>
        <item>순풍에 돛을 단 것 같은 날입니다. 앞으로 전진하는 일만이 남아 있습니다. 자신이 원하는 길로 바람이 흐르듯 원하는 목적지까지 안전하게 도달할 수 있습니다. 또한 당신에게 도움과 구원이 많은 날입니다. 좋은 사람을 만나 그 사람으로부터 조언을 받아 자신의 문제를 해결할 수 있는 날이기도 합니다. 도움을 잘 활용하고, 민첩성을 발휘해보세요. 좋은 기회를 얻게 될 수 있답니다. 또한 자신의 사소한 배려에도 주변의 칭찬이 쏟아지니 이래저래 모든 상황이 당신을 흐뭇하게 만듭니다.</item>
        <item>급격한 상승세에 자신도 놀라게 되는 날입니다. 급격한 변화가 당신을 성장시킵니다. 현실에 안주하려는 태도를 버리고 조금 더 발전적인 행동을 하는 것이 모든 상황을 지혜롭게 극복해 가는 하나의 방법이 될 수 있습니다. 즐거운 소식과 소문이 함께 합니다. 자신이 믿고 따르는 선배나 연장자가 당신에게 많은 도움을 주게 됩니다. 그런 도움을 잘 이용하여 상황을 자신에게 유리하게 만들 수 있습니다. 또한 자신에 대한 자신감을 조금은 줄이고 겸손한 태도로 지원을 받아들인다면 좋은 상황이 눈 앞에 펼쳐질 것입니다.</item>
        <item>강요하지 않아도 저절로 미소가 나오는 날입니다. 새로운 계약이 성사되고, 소망했던 바가 이루어집니다. 꿈에서 생각했던 일들이 눈 앞에 펼쳐지는 기분이 될 수 있습니다. 자신이 목표한 만큼 일을 이룰 수 있기 때문에 자신에 대한 능력이 한 단계 발전하는 것을 또한 확인할 수 있습니다. 가능하지 않았던 일이 가능해지고, 큰 계획의 윤곽이 잡히게 됩니다. 또한 당신의 경력을 화려하게 만들어 줄 사건이 생깁니다. 항상 겸손한 태도로 사람들을 대하고 자신을 발전시킨다면 미소가 하루 종일 가득할 것입니다.</item>
        <item>예민해 지기 쉬운 날입니다. 민감하게 대응할 일이 아닌데 괜히 작은 일에 화를 내 다툼이 일어날 수 있습니다. 자신도 모르게 감정대로 행동하게 되고 이로 인해 후회하는 일도 발생할 수 있습니다. 모든 일을 급하게만 진행시키다 보면 오히려 방해나 장애를 만나게 되기 쉽습니다. 여유를 가지고 침착한 태도를 유지하는 것이 중요합니다. 계획한 일이 꼬이더라도 잠시 지켜볼 줄 아는 여유도 필요하다는 것을 명심하세요. 그러면 자신의 마음을 안정시키고 곧 여유로워지는 것을 느낄 수 있습니다.</item>
        <item>자신의 소신에 따라 움직이면 길합니다. 직감을 예민하게 살리면 얻을 수 있는 것이 많습니다. 자신이 생각하는 바를 그대로 밀고 나가는 결단력도 필요합니다. 남을 믿는 것보다 자기 자신을 믿는 것이 좋은 결과를 얻는 데 큰 역할을 할 수 있습니다. 조금은 어려운 상황이 발생하더라도 그 상황을 극복할 수 있는 자신의 능력이 한 껏 발휘될 수 있을 것입니다. 운기의 흐름이 최상인 때니 자신감을 가지고 움직이세요. 자신의 목표에 한 걸음 다가서는 계기가 될 수 있습니다. 또한 벗에게서 좋은 소식을 들을 운도 있습니다.</item>
        <item>친구와 갈등이 생길 수 있습니다. 대인 관계에 적신호가 오는 날입니다. 너그러운 마음이 필요합니다. 자신의 고집대로만 일을 해나갈 것이 아니라 주변을 한번 살펴보는 여유를 갖는 것이 중요합니다. 한번 갈등이 일면 화해가 생각보다 어려우니 먼저 양보하는 것이 좋습니다. 자신을 조금 낮추고 상대방을 존중하는 태도를 보이면 상대방도 그 마음을 알고 자신에 대한 태도를 변화시킬 수 있습니다. 순간의 감정을 잘 다스리세요. 자신이 한만큼 자신에게 돌아오는 것임을 명심해야 합니다.</item>
        <item>행운과 불운이 번갈아 일어나니 종잡을 수 없는 날입니다. 좋은 일들이 눈 앞에 보인다고 하여 급하게 서두르면 오히려 악재로 작용할 수 있습니다. 자신의 생각만으로 일을 진행해가기 보다는 주위와 조화를 이루며 나아가는 편이 좋을 것입니다. 조금은 더 차분하게 여유를 가지고 대처하면 손실을 줄이고 이익을 도모할 수 있습니다. 쓸데없는 자신감을 버리는 것이 좋고 사람에 대한 신뢰를 가지는 것이 중요합니다. 감정적으로 너무 흥분하는 것은 좋지 않겠군요. 정확한 판단을 가지고 대범하게 처신하면 불운을 행운으로 바꿀 수 있는 기회가 될 수도 있습니다.</item>
        <item>주변의 인정을 받게 되는 날입니다. 동료들에게 자신의 능력을 확고하게 인정받게 됩니다. 자신감 있는 태도도 중요하지만 조금은 자신을 낮추는 태도를 갖는 것이 필요합니다. 자신의 공을 내세우는 것은 오히려 자신에게 안 좋은 영향을 미칠 수 있기 때문에 겸손한 태도만 유지한다면 자신의 위치를 더욱 탄탄하게 만들 수 있습니다. 생각지 못했던 곳에서의 칭찬을 받을 수 있으며 여기 저기서 많은 소득을 볼 수 있는 날입니다. 모든 상황을 전체적으로 고려해서 행동한다면 자신에 대한 좋은 평가를 받을 수 있습니다.</item>
        <item>극적인 반전이 이루어집니다. 순간적인 변화가 당신을 유리한 위치에 세워줍니다. 아무런 변화없이 안정감만 추구한다면 이는 곧 발전과 연결될 수 없습니다. 자신감 있게 행동하는 모습을 보여야 합니다. 또한 당신에게 방해를 미치던 무리가 비난을 받고, 당신의 의견과 성과가 제 값을 받게 됩니다. 자신의 의견만을 내세우지 말고 모든 상황을 적절하게 이용한다면 마무리 또한 깔끔합니다. 쓸데없는 과욕과 행동을 자제하는 태도를 보인다면 실수 없이 훌륭하게 보낼 수 있는 하루입니다.</item>
        <item>여러 가지 면에 있어서 좋은 사람들과 환경의 도움을 받을 수 있을 것이니 모든 것이 순탄하게 풀려 나가는 하루가 될 것이라 기대해 봐도 좋을 것입니다. 뜻하지 않은 주변 사람의 조언을 받을 수 있으며 이는 곧 자신을 괴롭혔던 문제를 해결하는 하나의 키가 될 수 있습니다. 또한 환경적인 요소 또한 자신의 의지와 함께 움직이니 자신의 능력이 더욱 빛을 발하게 될 수 있습니다. 너무 무리를 하여 자신의 건강을 해치지만 않는다면 오늘의 모든 행운은 바로 당신의 편에서 함께 할 것입니다.</item>
        <item>전반적으로 풍족한 느낌이 오는 하루가 될 것으로 보입니다. 자신의 마음이 풍족하기 때문에 자연스레 다른 사람과도 따스한 관계를 맺기가 쉽습니다. 자신을 감싸고 있던 걱정과 근심은 다 잊을 수 있도록 해 보시는 것이 어떨까요. 자신이 원하는 만큼 모든 일이 해결되기 때문에 스트레스에서 벗어날 수 있는 하나의 길을 만날 수 있습니다. 또한 웬만한 문제는 다 당신의 뜻대로 잘 해결되어 갈 것입니다. 여유로움을 갖고 모든 일에 임한다며 그 풍족함으로 인해 하루가 기분 좋을 것입니다.</item>
        <item>추진력과 결단성이 필요한 날입니다. 자신의 가능성을 믿는 것이 중요합니다. 자신의 앞날에 대한 여러 가지 생각이 오히려 길을 막는 장애로 작용할 수 있습니다. 의지한 대로 행동하는 과감성이 필요한 때입니다. 잡념과 망설임을 줄이세요. 자신을 믿고 행동하는 것이 가장 좋은 방법입니다. 멈칫거리다가는 괜히 좋은 기회를 놓치고 두고두고 후회하게 될 수 있습니다. 자신이 생각하는 일에 자신의 열정을 쏟아 붓는 것이 중요하며 하나를 생각하더라도 과감한 행동이 요구되는 날이며 그로 인해 좋은 결과를 맞을 수 있습니다.</item>
        <item>멀리서 소식이 들려오게 됩니다. 오랫동안 소식이 끊겼던 옛 친구의 안부를 들을 수도 있습니다. 평소에 기다렸던 소식이였으나 그리 좋은 소식이 아닐 수 있습니다. 기대했던 만큼의 소식이 아니기에 당황을 할 수도 있겠네요. 하지만 자신에게 있어 좋은 발전을 하는 계기가 될 수 있습니다. 여러 가지 소식으로 인해 설레는 마음을 가질 수 있는 하루입니다. 거기에 가족들과는 다툼이 예상됩니다. 사소한 배려를 통해 서로에 대한 마음을 확인하는 계기로 만드십시오.</item>
        <item>기분 좋은 하루가 이어지겠습니다. 작은 일상의 굴곡은 예상되나 결과적으로 당신에게 이득이 많은 날입니다. 조그마한 장애를 만나게 되어도 곧 해결될 수 있는 사소한 것이니 자신의 능력을 발휘하는데 하나의 기회로 작용할 수 있습니다. 또한 사람과의 오래된 갈등을 예상보다 수월하게 해결할 수 있고, 눈에 계속 거슬리던 일이 해결됩니다. 자신에 대한 자신감은 자제하는 편이 좋고 다른 사람들과의 편안한 관계를 유지하는 것이 좋으며 그로 인해 자신에게 조언이나 일이 해결되는 등의 좋은 결과를 얻을 수 있습니다.</item>

    </string-array>
</resources>